大陸仔同我死番大陸讀書

話說有次presentation我係講中國同香港，其實已經無點講敏感話題，但啲大陸人就多多意見，啲大陸朋友話就連講鴉片戰爭中國輸左都唔好喎，有啲又係咁講Hong Kong is belong to China，真心班大陸人太愛國，你有少少意見都唔得，去得外國讀書都仲咁封建，不如死番大陸